我預測星期一股市一定暴跌

在新一輪關稅影響下，加上昨晚道指跌近百點，市況本來就唔係咁好。加上星期一大罷工，中央可能會夾份造低個市，然後屈罷工人士搞衰經濟，造成民意逆轉，大家小心

我會講返, 6~7月示威恆指升, 元朗打人之後,恆指跌, 之後每晚警察亂用催淚彈後, 都跌。
事業就係, 當睇到警方澎漲, 持資者就會憂慮香港變成大陸。
信用系統實裝後跌得更甘, 信唔信?

夜期跌2百

又中計, 你慢慢中飽佢啦
根本on9都知而家最差嘅消息係Donald Trump收關稅, 示威左成兩個月, 要血有血要子彈有子彈, 都係跌果少少, 唔撚係罷工就會暴跌呀嘛? 用下個腦,睇多啲新聞先出黎話中計啦屌

求下你地唔好搞9人地個收成期
強烈呼籲出老解救市，增加國家開支刺激GDP

唔好成日以為香港遊行罷工會影響股市啦

d老散真係當自己係咩

我地搞咁多次遊行就係要咁既效果姐, 齊齊俾壓力林奠

同意 香港事件應該唔會咁快造成影響 係都影響唔會太大 跌係因為加稅/人民幣跌多

其實年年差唔多呢個時候都暴跌

信用評分同政策我國都有
A股H股市場咪又係咁馬照跑市照開

去到年尾,個個基金佬要追番份靚業績收尾
埋哂D船入大藍,年尾恆指咪又係升番

我估佢意思係 深藍會咁樣spin 所以文宣要反擊？

你不如講9月1會大跌。因為中方話你加我都會加

道指跌近百點

预咗㰖炒！

唔係新人買唔到樓

星期五大跌主力係侵侵加關稅
個消息一開市已經食哂啦，淨低全日都係269上上落落，說明加關稅呢件事對含指既影響已經壽終正寢啦

有部分只為搵食，對政治無知嘅廢老，可能會受到左派嘅輿論影響，因8.5一日嘅跌幅蝕錢而歸咎於運動

今次嚴重過上年好多

屈罷工人士搞衰經濟??
屈春咩? 唔係覺得共產黨控制到香港股市呀嘛? 何德何能
問過美資行未

擔心係8月5日國家隊會推低香港個市一日

傻鳩你估大陸唔怕股跌咩。

已經買定晒put等股joy

晒鬼氣啦藍屍話舊屎係米芝連美食都信架啦

大班：解放軍出動前留意股市，中國勢力試圖沽空香港，一招破壞香港

廢老血本無歸最好

85罷工 罷市 罷買

老散好多股票喺手，明知個市場轉差，就想屈落示威者到，一個地方末落永遠係當權者問下自己點解，仲要係極權國家

錯晒重點
重點唔係事實係點，而係人地有能力三人成虎，將唔係事實嘅野講成事實
鬼唔知係因為關稅先跌咩
用下個腦啦

中你老母央

邊個有能力將唔係事實講成事實呀，佢地強國自己地頭吹到天花龍鳳都得，係香港點吹呀？香港人個個都識用腦，咪當人on9啦。

香港人個個都識用腦
你望下撑警果d? 事實上就係香港仲有好多愚民 tvb講咩佢地信咩
依個係事實 唔係你話冇就冇

樓主講緊民意逆轉，果班豬本來就撐警咁逆乜野轉姐。

講得民意逆轉target就係講緊香港人唔係港豬，而香港人係個個都有腦。

開唔到巿 冇事

港交所有冇人番工

你唔識打繁體字？

屌你老母

正體字

收你老母成！

成班建制賣港賊出賣香港！

If we burn, you burn with us!!

宜家交投自動㗎 清坐咗幾耐

咁點解八號波又唔開市

呢個我都想知 歷史問題來 應該關老散坐金魚缸要迫佢哋返屋企事

入市先

示威完有幾次升架

下星期月供交易日 爽

因果倒轉，示威左成個月都冇影響，遊行啲舖不知幾好賺。 7.21 元朗之後就真係影響啦，因為旅遊警示。 時序要搞清楚。示威有咩咁恐怖？ 識唔識咩叫白色恐怖？
一定要同識既人去解釋呢件事。

唔會，股樓gogogo

次次示威完追跌都輸 今次過左夜牛我就唔信邪

[img]支持跌[/img]